多年海賊迷 但……

多年海賊迷 但依家真係有啲慘不忍睹 雖然火影少少爛尾但好似正常過依家嘅海賊

好耐冇留意, 羅賓, franky, 烏索普去左邊???

你唔講我都唔記得佢地去左和之國

火影世界第一

幾時先到和之國
成日睇路飛線其實有d悶

求其練2年就可以同4皇頭馬隻抽
4皇睇黎都唔勁得去邊

洗唔洗練到路飛三十幾歲先去新世界?